[
        {
            "questionText": "Какую смазку рекомендуется использовать для подшипника шатуна привода ножа жатки кормоуборочного комбайна КПК-3000 \"Полесье\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "Солидол.",
                "Литол-24.",
                "Смазка 158.",
                "Рекомендуются все перечисленных смазки."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какие регулировки необходимо произвести при заклинивании стеблей между шнеком и днищем жатки у зерноуборочного комплекса КЗР-10 \"Полесье-Ротор\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 4,
            "answers": [
                "Отрегулировать зазор между шнеком и днищем жатки.",
                "Отрегулировать крутящий момент предохранительной муфты шнека.",
                "Отрихтовать погнутые спирали шнека.",
                "Все ответы верны."
            ]
        },
        {
            "questionText": "В каком положении должна находиться рукоятка коробки диапазонов при запуске двигателя зерноуборочного комбайна \"Дон-1500Б\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Включён I диапазон.",
                "Включён II диапазон.",
                "в нейтральном положении."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Разрешается ли правилами эксплуатации зерноуборочного комбайна включать наклонную камеру при больших оборотах двигателя?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "Не разрешается.",
                "Разрешается.",
                "Разрешается только на короткое время."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какова периодичность смазки подшипников шнека жатки комплекса зерноуборочного КЗР-10 \"Полесье-Ротор\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Через 60 ч.",
                "Через 120 ч.",
                "Через 240 ч."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какая смазка рекомендуется для конического редуктора наклонного шнека зерноуборочного комбайна КЗС-812К \"Полесье GS 812K\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "Масло ТАП-15В.",
                "Смазка 158М.",
                "Масло МГЕ-46В."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какая скорость молотильного барабана должна быть у зерноуборочного комбайна КЗ-14 \"Полесье GS14\" при уборке пшеницы?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "750 об/мин.",
                "800 об/мин.",
                "900 об/мин."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Согласно инструкции по эксплуатации какое напряжение должно быть в системе электрооборудования зерноуборочного комбайна КЗ-13 \"Полесье GS14\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "12 В.",
                "24 В.",
                "36 В."
            ]
        },
        {
            "questionText": "С каким моментом рекомендуется затянуть гайки рулевой тяги после регулировки сходимости колес у кормоуборочного комплекса КВК-800 \"Полесье\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "100 - 180 Нм (10 - 18 кгс/м).",
                "200 - 280 Нм (20 - 28 кгс/м).",
                "300 - 380 Нм (30 - 38 кгс/м)."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Разрешается ли использовать рабочие фары при движении универсального энергетического средства УЭС-2-250А \"Полесье\" по дорогам общего пользования в тёмное время суток?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Разрешается при движении двигателем вперед.",
                "Разрешается при движении кабиной вперед.",
                "Запрещается."
            ]
        }
    ]
    